認唔認？（出賣女朋友）

警務人員子女關注組

岩呀 以牙還牙 以直報怨

差佬攪埋你屋企人，大家冷靜

報仇

死差佬，落地獄

十倍奉還

認唔認

差人做野

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

差差：唔認就姦左你條女